[最後直路]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [913]

騎撚住我空難聯

未？

新post留名

咪燈

唔好咁懶啦
諗下標題得唔得

想問下轟狗第五名贏FA Cup有冇歐聯打？

辣殺廢鋒

NO

冇

Fa cup得歐霸
只有歐霸冠軍可以升級踢歐聯

搶咗唔開

話說2號仔今場唔係停賽咩？

好想睇車狗買哂咁多人 完季前1個鐘先知冇歐聯踢

佢不嬲係咁

頭先個post推得太快, 唔想嘥咗個topic

未住未住 忍下手先

結果同Southampton 果輪一樣
車李輸波 但曼都係贏唔到
每次到重要關頭都把握唔到 仲要俾幾多次機會

我第一次搶1001

如果軌贏Fa 係咪第六名唔使打附加賽直接有歐霸？

下場贏到波就三曼thx 完季

3日後又踢
屌

勝利11人變冇力11人

第七名都係

搶撚左唔開 搶嚟做乜？

bruno: We only depend on us to
achieve what we want 💪🏻

Fingercross

唔只球員攰
我地都攰
仲要三更半夜踢

你之前誤中都有心唔開啦
扮咩呀你

我曼係武肺reopen 之前係第幾？

5

屌足4個鐘 依家第3

屌

凌晨比戰術印花大師so9折磨

下場生生性性
後防唔該縮後少少唔好俾人爆

最後星期日23:00
第日返工係哭喪定開心睇班大帝

軒達臣係咪包腳趷住跳

又要狗餅出馬

請定星期一假哭喪先

平時都無咁嬲
但今日堅燥
80先換人
跟本對後備無信心
正常點都出mctom Fred 去搶返中場
增加活力

華dee要守住神射手實爆硬, 就算唔俾人爆都會自爆

唔叫把握唔到嘅，用2分碌咗上第三囉
而家真係有啲頭文字D最尾嗰幕咁，係唔知邊隊會用坑渠過灣

幾時
應該冇心

修頓對錫菲
只要ings入唔到波
華dee就拎硬
咁華dee就唔洗落力踢
所以要靠dean了

跪求曼聯唔好學諾定咸森林

你太天真了，罰球、遠射、角球、自爆是但一味先係最危險

so9寧願bruno跑唔郁
靠高齡馬迪爭中場都唔換
mctom馬達齋熱身

燈到

曼聯後防唔係縮後就解決到

上場打熱刺都好攻得 要求ddg好似lloris咁上身先有機

以前摩佬塞哂係禁區一樣輸波

So9真心唔抵幫
作為後備殺手佢應該知道班後備係咩角色
今場追返1:1之後中場根本輸晒
呢個時候連搶中場都唔做真係

其實下場踢返防反係咪唔洗出般普先

死撚梗啦個廢龍
佢clean sheet到我食晒奧脫福d草呀

如果當年費sir咁用佢條友應該唔會有後備殺手呢個名，下下85分鐘先換佢出嚟，入條毛波

唔好學賓福特就真
順風順水到最重要個兩場冧檔

軒達臣準備趷住跳

坑渠過彎

邊隊係京一

其實隊波有排換血
點解總係要FF後備出黎會好勁make a difference

條友驚輸啦
守又冇後防可以換出嚟死守
攻又唔撚敢換人攻驚輸反擊
寧願咁樣踢均勢波坐和望贏

99年歐冠決賽佢真係80分鐘先換出嚟, 補時入波反cup

已經學咗第一場

“d香檳係咪雪左30年呢”

今年個台set到咁高

狼隊
因為準備炒車

今次捧杯似皇馬以前夜晚慶祝歐聯

唔係closedoor都應該唔會有機會見到頒獎台搭係看台上面

係咪要踢到正選果11個傷左逼住換先合理

會唔會掉壽包

無計，呢7年點砌都砌唔掂條龍骨出嚟
軌、鄰居、利衰極都有條龍骨出嚟換幾個人就穩前四

似皇馬贏完歐聯翻班拿貝慶祝咁

竟然三弟

都係果句 足總杯唔棄俾人屌我明
今場真係無個換得落 復賽後Fred同麥湯連防守位都企錯 占能力問題 Mata踢都無踢過 佢fit唔fit得sob知 但佢個問題係太慢 滿血時都唔夠人跑

安東尼奧笑妹擋波

我睇都見到
但係冇人提

所以成件事好矛盾
佢又知淨係得11人可以用
但足總杯都仲想偷雞
最後無前4 真係偷雞唔到蝕渣米

發現我曼核心每當爭4嘅時候就會衝出黎鬥柒

隔離車狗竟然擔心自己會輸俾狼隊而要靠我地
心諗我地作客第5果隊點都難贏過你地主場對第6掛

咁人地atv都係企台上面同觀眾互動啦

屌你老母好好笑

無記錯同佢講嘢嗰個係般奴嚟

我買左下盤

一陣又不和

般奴都有陰陰咀笑好似兩條友夾埋笑鳩普巴咁

叻 我都係
但斷左兩關國米同賓福特

星期日見到個陣又係咁既時候

真係知道贏唔贏都踢死隊波
兩隊踢完果場 今晚都有心無力
我地更加一半以上既人係狀態明顯下滑

已fact check

般奴：我都唔知條友點解咁on9㗎

第二下入鏡真係好似笑笑口

個鏡頭會唔會拎得太好 有埋普巴反應

乜antonio同般奴咁frd嘅咩

可能中場更衣室般奴已經笑鳩普巴

仲笑? 個下往死裏打啦

睇嚟大把野寫, 普巴又要轉會了

希望1分保得住

其實我都唔知你哋成日屌乜

上半季用14/15呢2條廢人失咗咁多分，但去到第37場排緊第3，你哋屌防守但失球第3少，只係比人哋有好撚勁嘅後衛失多3球咁大把，入波反而唔多都排第5。仲有2項本土盃賽4強

事實係仲同鏝猁人腳差好遠，始終後備全部都唔得，但如果38場仲係第3，我覺得算係咁，好過歐聯都無撚得踢

咁都重有第三
好波不如好運

死車狗上個post咁撚搶口
下場對狼隊唔易踢
如果我地和李城，車輸就要踢歐霸
屌，星期日好刺激

bruno真係無晒力，基本上球球唔追，控波又甩又跣腳

我都笑啦屌on99，
試諗下如果係世界盃決賽咁樣輸左球十二碼搞到輸埋場波，其他人會點諗？

依家冇咗球迷, 主場作客其實都冇乜分別

擔心下我地輸比李城好過
硬仗加膠龍
諗起就驚

點解我哋次次啲重要比賽都有人自爆

上場都係普巴

唔敢諗

蘇b 仲保守過摩狗， 下場等華迪收你皮啦

人都唔敢換chur死勝利十一人

換元出嚟垃撚圾你咪又係屌

阿妹原來係玩具撚

想知梳幾時出番?
覺得件陳偉霆唔識進攻
好閘衛得防守，唔似梳識進攻

昨晚兩場波既賽果會唔會係最理想既給局

BTW. 蘇斯克查原來係賽後記招有提到球十二碼

加利尼維爾怒斥普巴不夠強硬：他錯了，他犯大錯了，普巴為了保護自己的頭部，送了對手一個十二碼，這是垃圾的舉動，垃圾，害我還同情了他一下，我以為他頭部被踢中，真尷尬啊！
我不知道VAR為什麼還要看這麼久，老實說，這絕對是十二碼，他還在搖頭，是想要假裝流鼻血嗎？十二碼是毫無疑問的，我不知道裁判在看什麼，100%的十二碼，如果他是無意手球，我不會說這麼多，但皮球離他15米遠，你不能那麼做，你必須勇敢用臉擋下來。不過，拋開忘記普巴令人震驚地缺乏紀律這件事，韋斯咸在上半場最後15分鐘確實踢得更好。
普巴的好友艾夫拿也認同這個動作沒有藉口可言：普巴也知道他大錯特錯，這次你很難為他辯護，他必須通過下半場的表現將功補過。
但人們對普巴說了很多嚴厲的話，但他們對拉舒福特並沒有那麼做，因為拉舒福特這場比賽的表現也很糟糕，今場韋斯咸的表現值得贊揚。

其實昨日塊地係咪有問題，我見有好多曼聯球員都有滑倒在地既情況

最嚴重係BW同般奴，滑倒唔止一次

對華dee神射手定歐聯緊要？

換過啦 廢到不堪入目
對修頓換完廢特仲差過搬爐插住喉踢
馬迪換麥湯又係垃垃圾圾
球員攰到咁無表現好正常
之前場場炒人三球都無輪換先係問題
BW係無人用焗住出水平有限 買到人就快手送走佢

成場唔係件力架打排球我地就贏撚左啦慢慢睇狼狗咬車

睇live都聽到加利佬講rubbish

腳軟

應該灑水多左

跣到豬西咁，個個都跣

加利佬做球員個時成日係禁區打排球輸12碼

和李城 狼隊贏嘅話

BW就算唔計跣腳，佢昨日都有一兩下俾對手fake到跣低
同埋唔知佢係平衡差定重心高，發覺佢係好易跌

可能對眼睇野有小小問題
尋日幾次比Bowen搞到好牙煙

BW比Bowen ankle break左幾下
仲要有一兩下睇漏overlap

普巴咁靚仔， 呢球情有可原啦

馬仔復賽後係前鋒位置掌握同決定都做得好咗，前面三條友入波過都起孖， 咁都入唔到前四真係好唔抵

同埋BW太瘦削
休季真係要操大隻
守波比人硬食
落底又唔夠力
不過第一季18歲 慢慢養

Rice真心幾勁
爛打又有遠射又英人

上半場有一下俾人撞到轉身

講排球點可以唔講史長老

佢真係似接到馬迪個位
有體能coverage 高

炒人3球咪有換

速度都要操下
進攻疊瓦能力好過肥Shaw
但防守唔合格 成日失位同輸1v1
總括對BW有信心 始終後生第一年打英超

轟通常去到呢d關鍵時刻就贏波
相反我地就永遠都on99咁輸

車仔個班底早幾年話哂贏過英超， 成批心理質素會較強

我地好多牛奶仔係球迷同球會瘋狂吹奏出黎既假球星， 落到場冇撚料到

Sob啲換人好撚鳩
費蘭係咪廢架 跟費sir咁耐
係輪換上冇比意見sob

見到福 妹 般 無力跑既時候都唔換下麥湯mata fred出黎跑下 見到matic守撚曬個中場都辛苦

換完都係廢嘅，一陣輸9埋㖭呀

4+14 換呀飯

Mata叔係咪差到咁...
後場唔換得姐 前場都係換得ig佬一個

妹好慘

真真正正見到一個勁人唔洗半季俾so 9 用殘
般奴尋晚真係明顯力不從心
so 9 咁樣踢下年真係有歐聯到時4線作戰應該再快d 收皮

般奴會唔會下場跑跑下暴斃

咁都有第三

妹 眼神

其實隊波真係好多野要執
1. 後防未算好穩 龍門膠化
2. 兩閘防守合格但助攻能力好低
3. 中場既後備踢唔倒依排主控既踢法
去到尾段想攻果時冇人換得落手
4. 福馬綠係幾好j
但都係果個問題 後備實力差太多

今個夏天轉會窗
要搞掂sancho之外
前中後既板櫈都要補

唔睇返都唔醒起車仔隊殺利戰隊

毁猁安，巴剋猁，艾斯劈猁古達，劈猁錫，咬猁沙巴拿加

So b真係好好
每場球員犯錯
佢都會公開支持佢
上場bw橫傳又話佢除左果下
全場都踢得好
今場普巴手球又幫佢兜
再望返以前摩佬
一定會公開屌

返入房先除褲屌柒佢地

作為一個打工仔 點都覺得老細返公司閂埋房門屌 好過響出面大庭廣眾屌

狼隊贏就搞掂

呢三隊會降兩隊，大家覺得邊隊可以逃走生天

復賽之後, 馬同福相比之下, 馬表演穩定過柒頭福
柒頭福尋晚成場都唔知自己想點

今年係咪五，六弟先有霸氣杯打
狼隊加油

AV啦
耶子應該送分

Av如果降唔成
想買grealish都冇得壓價

如果足總係阿狗贏 就56先有得踢
所以狼要穩陣一定唔輸得好似係

AV: grealish
Wat: sarr
Bou: Ake wilson
邊隊降邊隊都有好野執

金絲Cantwell
max aarons

上半場無事 可能無力

平時冇睇過AV 同椰子, 只睇過對我地個兩場, 好似RICE 岩用好多

死去，困死先交波是風格

昨晚福有一球好靚既長傳，不過般奴控失左
而且係上半場膠著既時候佢有一下好近磅既遠射

雖然之後就慢慢沉（BW同福既配合好明顯無同梳既配合咁好）

我問題

但我見西咸球員跣腳既情況無曼聯咁多

阿狗留力fa cup
椰子都已經上岸

太瘦 身體打英超 仲要打後

19歲啫

有幾下見佢同人鬥走想食人身位，走左十幾碼都食唔到人身位

BW踢四後衛真係好唔掂
琴日條左路比人爆到仆街
好掛住肥shaw

肥shaw下半季表現好左好多
體能絕對睇得出

今場後備有個vdb/grealish 已經差好遠

蘇斯克查：椰子，我送左一分俾你保送你護級，你記得找數買哂宗師同lin

唔買返個般奴既後備佢下季應該踢到一半就用哂D電

真係衰傳中only 見到wanb進步緊 希望shaw都生性

話差又唔係真係好差
係隊波真係攰到仆街
明顯上半場係打算穩陣踢慢慢拉開對方防線
可惜又輸啲on9 12碼
條撚樣仲要扮食完波餅頭暈呢下好笑

結果論嚟講
反正對李城點都要不敗
下場醒醒定定唔好輸就得啦

今場收AWB 係咪想下場用佢打3中堅mark 華dee呢

點知可能半場頂唔順文沙要換佢出番黎

配鬼咩
梳係度仲撚慘 佢一個打曬成條左路 又上又落
傻福就長期中間大塞車

3中堅要梳...
唔知出得未......

琴晚對家個安東尼奧又係啲大肉腸翼爆到兩隻閘死死下...

今場唯一好既就係awb踢半場所以好氣好力返

都係果句，so b只係負責砌隊勝利十一人俾佢發揮，完全無調動能力

走啦唔想搞佢

我有預感星期日無左前4呢隊死都唔換人既閪隊 到時候無哂力 無態

英超好似愈來愈少呢類球員，朗當走咗，甸尼下季又英冠見

仲有狼隊個大隻佬右翼
係咪叫查奧爾
成日笑笑口好詼諧

再講 sob尋晚都無諗住贏 無態都唔換人 比人抖下都好
反正又諗住對李城先full team 今場輸都冇分別

人地變速全英超最快
係度笑9全英超d閂

尋日猁第4球
tad斬波好似自動導航咁
好癲

bruno 黎之前 落後李14分 軌6分
武肺停賽前 落後李6分 軌3分
去到今日 追到領先李1分 同車同分

算好唔錯啦
你1月尾同我講，尾輪不敗就前四，我肯定lur 飯應

唔覺意入左轟個post度睇下
發覺原來我地屌DDG屌得算好仁慈

尋日都唔係full team 係咩? 點抖?

綠木又勁ban響袋 好撚正

其實臨場指揮果個係費蘭 關唔關佢事呢

今場輸咗，下場和李城都俾佢地過頭

同daddy chur爆馬迪一樣

唔識/唔夠膽輪換坐穩呢個位

琴日唔覺文西打得好差,唔明點解半場換走

唔想搞佢

有舖咁嘅癮

食咗牌

我都覺唔差不過不失

係囉..係ATTACK個陣心急左姐, 佢用波好過AWB

進修下啦好嗎

輸球熱誠飛鏟

佢對住人地隻翼無咩符
又食咗牌焗換

同埋佢都有一下半chance, 不過撻咗

下季starting唔想見到lindelof同埋matic

matic唔係話唔好，只係佢一攰就跌watt跌得好快

但下半場AWB上場後右路進攻唔係有威脅過上半場好多咩

尋日出得既後備中堅係麥湯喎

姐係一定要買中堅囉

但是有氣嘅AWB打返生條右邊
證明唔係戰術唔得而是冇Plan B

sor, 睇錯左以為你打下場

good bye ole

我好想要個主攻既教練呀屌

你冇睇我地返嚟之後連羸嗰段咩

睇見轟狗話買迪史達根就好笑

所以對李城，如果拜利出得就打3中堅，俾返bw打wb ，同左閘表現差好多

般奴呢幾場有無5成傳球成功率

食左黃牌

果個係勝利十一人
你見換左其中一個都斷路

意思係下半場6,70分都唔諗住贏 就不如比佢地抖 反正下場都係要佢地再打 抖好精力再打柴李城好過

你想換邊個教？

所以咪話Ole冇Plan B

咁換教練會改變到d咩

咁如果換走佢地之後輸波呢？

冇PLAN B係因為D後備廢

尋日兩邊都似和波收貨, 最緊要唔好再輸

米奴列留左咁多年今季先走
讓塊金牌比阿祖安

咁手上就係得咁多人，又未買到人，呢勝利十一人就係勝率最高，控制力最高既陣容黎，仲要其實係由復賽後先開始用，算係咁啦

況且隊波一向陣容深度唔高，其實蘇斯克查黎左之後咪慢慢砌緊，睇下佢完左季後有咩操作（買賣球員同提升青年軍）先啦

呢個先係最大原因
文西守無乜大問題，但佢上去嗰下硬係唔順
加上半場就落後，要搵返AWB出黎

上半季plan A 係lin P，冇plan B --> 屌蘇sir
下半季買bruno + 普復出，砌好plan A，冇plan B --> 屌蘇sir

俾多個轉會窗蘇sir 砌埋個plan B 都得掛

靠自己不如靠人 G持狼狗

輸完下場咪又係要贏...
下場求和打哂強心針有乜謂...一陣比人絕殺就on9

佢唔係唔識攻，係以為好似fm咁俾日數球員休息就上返力

可能佢真係打慣後備，唔知連續上陣心理負擔都好大，唔單係體力問題

但有時都要轉下章㗎

其實最大問題都係佢啲調動
贏波又唔換人比般奴抖
大佬 依家般奴場場打足
咪搞到好似琴日咁 攰到差唔多連波都斬唔起

一轉章就變返上半季既西波,你敢唔敢

最後車拎第5真係要抽足一個月
班小學雞真係抵撚死

會唔會我地比人笑先

問題係般奴做既野（連接中場同前鋒線，俾key pass，入攝同後上攻門）係隊中係無人可以做得到同佢差唔多水準

一唔用佢，基本上個勝利十一人陣係已經完全運行唔到

佢近幾場都俾到好多壓力曼聯後防
但好在條友唔識傳路 好撚獨食

佢復賽後好fit

佢個位冇plan B 嘛
復賽之後，普般是旦一個唔在場 我曼好似未入過波
尋日換走佢，如果俾對家偷到一球就輸撚梗

所以買Sancho 同 Grealish/vdb 係必須

估下SO9會唔會買飯

近6場入8球

下場touchwood輸左 又要打歐霸 繼續冇勁人肯嚟 下年繼續用死嗰11條友 惡性循環乜so9你真係fa cup輪換都咁難咩

想但買唔到

條友同mount搞開基

佢由翼換中鋒就已經究極進化左

其實如果IG佬要走既買佢都好正

繼續個性中堅配搭

其實停賽前費特同麥湯打守勢波都做得唔錯
特別對中下游無限體力都可以頂到一陣,係都要打到馬迪變人乾先心息

我覺得條友已經無搏到好盡

屌 軌啲青訓都真係好正下

Mount Gilmour Abraham James Tamori

仲要買咁多人返黎

bowen尋日果場明恰william啦

英人休季通常會變肥仔

DOING THE MATHS

“Going into half-time, we knew that’s not the result we wanted. A draw or a 1-0 win or 2-0 were more or less the same outcome for us so then we had to consolidate. You can’t expect to go into games and score three or five to make it a different scenario on Sunday.”

諗起琴晚成班完場都唔知嘈乜

Bw都係去翻右邊啦福同depay都係冇左shaw就自廢武功

普同般中場唔肯換都明

前鋒可以早D 換啦
Halo 打左唔夠10分鐘都走位, 搶前柱位射左一球

停賽前還停賽前
復賽後Fred + McTom 對熱同norwich 表現實在太差

覺得係椰子叫佢專恰bw 搞到佢每次防守都有心理壓力

McTom叫還好
Fred再係咁真是等清洗

係
之前幾場應該炒夠3球就收般奴
上場盃賽頂多比佢後備出

so b點幫普巴兜？

其實舊年類似既情況都出現過，又係FAcup+歐聯+聯賽同一個班底chur到盡乾曬塘

我地今場贏唔到 下場輸 軌和左 我地都收皮

你今場睇到bruno一攰都跌watt跌得好快㗎喎

「人之常情」

點解唔係鬧SOB唔識錫住用

其實兩個差唔多咋...
一個無頭烏蠅
一個大喼神

Marcos Rojo is set to be sold by Manchester United this summer, with the player seeking permission from the club to continue training in Argentina until then

------------------------------------------------------------------------------------------
Reference:
Sposito, L. (2020, July 22). Player to ask Man United if he can train with another club - Negotiations for departure continue.

對白禮頓同維拉都係炒夠就收呀

記者會：全面呵護

更衣室：木棍 風筒

真 尋日都hea hea地

咪一開波連贏n場之後果期

其實迪布尼場均都出成80分鐘
bruno 自己都要學下體力留放

勝利十一人即係SoB睇唔上眼啲後備，無問題嘅，最好暑假大刀闊斧，洗哂佢地入過批

以管理層嘅效率嚟睇

算吧啦

佢新黎未識姐

按慣例佢融入球隊之後知道行行企企就得架啦

Btw無前4咪all in歐霸

Solskjær: "He's [Greenwood] bailed us out a few times and he's done it again. He's been absolutely top class ever since we gave him an opportunity."

------------------------------------------------------------------------------------------
Reference:
Solskjær

你估咁易

其實勝利十一人唔係問題 好隊都會有

但問題係 其他隊會有岩用既後備 後期換人
但我地係無岩用既後備（尤其是前場）

why not拎到前四再拎歐霸

OGS on Greenwood: "You know when he’s had a good sleep and when he’s stayed up late playing PlayStation. He’s done that today time and again in training. Not surprised when it hits back of the net. You run out of superlatives."

夜訓係打機定食女

成個月一週雙賽 唔行行企企都搞唔掂
其實呢幾場走位都少左好多

咁和左之後就換d 人入黎守啦

反正中前個六條友除左馬仔冇一個跑得起

而家chur 盡哂把撚咩

星期日仲要對抖足一星期既李城

到時正選唔夠氣守so仲可以賴咩

往死裏打

其實後備個問題除咗級數，仲有打法上嘅問題

麥湯同費特嘅表現已經好清楚睇到，上半季比較保守，打反擊，佢兩個做box to box 嘅工作已經符合到當時嘅要求，但依家打返雙核，主打控球小組入滲，佢兩個控傳能力就跟唔上

防守又係咁，上半季只要大coverage，無限體力，勤力啲逼就夠使，依家要佢兩個學馬迪咁靠企位包波，經驗同能力都係唔夠

其實季中戰術改變，有人跟唔上都好正常.....可以畀多啲時間班後備去適應。不過人就一定要買.....

佢個球漏比馬仔仲好

話唔定下場保守啲，踢防反呢

綠木長遠都係打正前好d

佢咪有講聽唔到馬仔叫佢漏

唔覺sob 有呢個膽識係尾場最重要嘅時刻輪換

狼狗

再大隻d

如果sob有膽識，應該先收起般奴踢防反，踢返上半季穩守嘅陣容，唔好彩失波咪變陣囉

Bruno明話比so9知佢攰到要充電

般奴：踢到我死但人工得果十鳩幾萬一星期

防中先最難買
Rice又貴 仲有咩揀?
Zakaria?

仲邊敢踢防反俾人任射，膠龍呢排爆得咁勁

Marc Roca

絕對理解自己青訓
你話打到28仲係浮浮沉沉 嚟混吉果啲 就躝屍趷路

蘇斯克查應該唔會係呢個位提升青年軍上一隊黎解決呢個問題啩

咁梗係啦

上半場又谷唔起，臨完上半場又失球戇鳩十二碼

開波前都知贏唔到456就同和無分別

但問題係尋晚表現連和都危危哋

落後個下明明有個勢，追和又鳩打

咁樣的狀態同心態打李城真係死撚得

thomas partey 都岩用
黑人版卡神

其實比人任射，中場同後防都好大問題，尋晚ddg都忍唔住開口鬧啦
尋晚ddg都keep到水準丫

學牙朗咁日日浸冰水啦

Rice果球差d死角

Kalvin Phillips

點會冇分別，就算少勝，車仔都大壓力得多
車仔依家和波就上岸

插住緊d乜

按摩機

最後真係輸俾李城既話 都仲叫有歐霸去俾我地多一個機會下年踢歐聯既
不過今年難度又大D

唔駛理車個場，只要唔輸李城，曼就有前四，

咩叫唔洗理 咁如果輸呢？
多個保險都叫唔關事？

好在李城要出摩根打中堅, 應該難d 防福馬木
希望入到波

韋斯咸都贏唔到想贏國米 唔好玩啦

今年最尾一輪好多野睇
降班av 屈福特 般茅 3死2
前四 曼 車 李 3進2

好多變數

仲有歐霸位2進1

列斯聯人可能難d喎

下埸死守 拎1分

希望9A做野

操到後期vps咁就正

死守就等我地龍/中堅/普巴派膠

如果尋晚贏波，下場輸波車仔和波，都係曼前4

派下分俾椰子都有著數既

唔講咁多 明明贏修狗同尋晚 就唔洗諗點打李城 閪波

有條柒頭話用費查比較係侮辱

椰子本身都好穩啦，lead3分，得失球十幾粒

我都知只要曼和到就穩前4
但成件事係做唔做到
當近幾場班波攰到咁so9都做唔到適當輪換
我想像唔到最後對李城可以點攪
上場李城輸熱唔係踢得差 只係lloris 上身

Depay 有無都垃圾

兩場都係打落冇著數, 但最終失分原因係衰ON9

係，但前題都係要唔輸比李城

白癡 如果尋晚贏既話 輸俾李城 車仔和或者輸我地都有前四

買辛祖

馬 木
福 般 普 辛
—-是撚但—-
廢西龍

橫掂都守唔到，場場6-1/2-8

如果真係打控傳，買掃蕩型會唔夾，隨時泰亞高仲好

呢個位唔易搵，麥湯學師學成點好關鍵

On9都知，我只係話事到如今，只要曼做好自己，保住最少一分
咁就唔駛理車個場

麥湯算啦
成個走向都係gibson/聰明利

聰明坐正嗰兩季係幾好用
會岩依家隊波

費查都要幾季先成才，唔好咁快睇死佢 防中要時間浸，希望馬迪仲keep到

車仔咁fit 一定拎到1 分 甚至炒狼

人地講緊如果尋晚贏波 你就講事到如今

下場 木馬屠城

When asked which of league’s spoilers has performed the best against him, The Foxes leading scorer said: “On a personal level, Chris Smalling.

問題係而家隊波打唔到真控傳
整體唔夠細膩
keep住4231嘅話 出雙核就一定要搭多個掃盪型防中先守得住
thiago可以買 但防中都要買

呢個topic輸硬

普巴肯躝未

求下大家咪開埋d濕鳩topic
次撚次都出事

下場唔傳波俾般奴

係咪都輸鳩硬 SoB同撚伯都癲撚左

騎撚住我空難聯

zakaria 又快又粗又黑

Bet365

HAD
Leicester 3.10 3.50 2.20 ManUtd

又發脾氣尻踢

應該係下場走少步搞鳩Bruno

黑鳩無腦
70m 買rice

根本so9就仲未識用普巴
放得佢太後 淨係做轉邊駁腳
用唔到佢嘅進攻能力同身體
你有冇見過耶耶托尼企咁後？

下半場一出黎 普巴壓前d踢即刻大威脅左幾多

呢個真

琴晚睇果時都想講
復賽後既普巴真係逗得太後
剩係做簡單駁腳好撚哂料
係咪可以多d同般奴換位輪住上
咁對手都難d應付

閪龍/龜/冰人, 呢3條友自己禁區9猜, 遲早出事

ff 佢尼到既話會唔會比普巴恰
屌你老尾省鳩我？

一定唔會啦 我曼實輸 車實贏

點解咁多人（包括蘇斯）覺得今場贏1/2球同和冇分別？？

今場贏1/2球我地下場就算輸波，只要車仔和波我地就有前四
今場和波，下場我地輸波，車仔和波我地就冇前四

曼切斯特

認同可以 James/ halo換福

佢點睇都唔似馬廸個類
似box to box. Fred都一樣

反而rice有少少似不過應該貴到痴線

尋日搶到1001係有諗過
不過算啦

因為sob同果班友都係傻鳩

其實幾場都係咁
普所有波都比般奴做
其實普可以做多dd

你覺得得馬迪被人逼/雙閘出波 會唔出事？

對李城打5後啦
Bw shaw 龜 冰 awb

未夾好個分工 有時兩個都讓波

我覺得下場我地輸波，車仔和波
最後我地冇前四

呢個可能性最大

下場輸比李城好執包伏 又計錯數又咁撚小家

我開始覺得So 9 下場都係想以和為貴先

因為長傳普勁好多囉 Bruno 做中短 近box 又可以射波

近兩場柒左 係因為冇力多啲

但普打咁後真係浪費 早兩季後上壓入禁區頂到好多傳中

啱嘅貴都要買啦 又唔係無錢

卡域克係麥湯呢個年紀時踢緊熱刺
佢果時係熱刺踢成點
（俾費sir睇中既一定唔會差，但果時佢係咪已經係卡神時期既踢法？）

佢講到明 李城呢場1:1 1:0 2:0 都無咩分別
佢都唔期望呢場大勝

唔係點樣都唔可以輸俾李城咩

普巴呢下真係唔知會俾人笑佢幾耐

唔好做掃蕩中場
Box to box好

佢係要呢d刺激先踢到好波

琴日睇完官方篇野我已經覺得係set咗目標做和哂2場算
真心好危險

下場真係諗住由一開波就打防反 任李城谷上黎?

他咪谷囉 仲易打反擊

李城一定搶攻啦 諗下高位俾人逼搶點搞好

參考熱狗打李城果場
不過首先福馬要有兒子既走位同把握力

驚輸死球only
咁易就唔駛比修頓迫和啦

嗰次就是遠柱少咗個

隊長成最大贏家

比利炒3粒wo

Evans畀少少面 幫幫母會拎前4 ok?

5粒..

我曼中場唔似熱刺咁夠搶
加上果場羅里斯上哂身

咁樣踢法遲早出事
我係蘇狗壓上一段博入一兩球跟住先慢慢同你踢防反

同埋曼城利個啲後防會比哂啲波中場做 最多做下轉向

得so 9 咁 on9 成日比 mcguire lindolf 做波

嗰時人地攻中勁到仆街
槌仔嗰時已經好有料

咩呀 卡神熱時期唔係防中 好似攻中 中中黎

無得驚 隊波係呢d屎 咁教練又無部署 我地都無計
呢場都係 幾個頭搥都有威脅 都俾人沖頂
兩個中堅企定定係度頂

柒起上黎真係咩都可以發生
下場真係買定救心一路食一路睇

佢係熱刺踢攻中

Awb唔撚掂啦 梳得都無態 咪玩啦清

一陣麥龜報恩

West ham呢場轉向做幾好
盧保真係費查咁樣

醒少少啦懵撚，SoB唔係一條濕鳩黎，
資深球迷已經發現佢鋪好晒條皇者之路
你以為我地曼聯今季爭第4係偶然？真係話你on9怕你嬲
我地今季專登唔爭英超，為既就係專心踢歐霸，入到前4唔係偶然，一早plan鳩定晒喇！
1) 我地係13次英超冠軍，英超爭少一年有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦
2) 成鳩日話big6 big8 ，逼你老母，下季我地劍指歐聯冠軍！
3) 下季歐聯，下下季再攞歐聯，皇者再臨，其他球隊落場全部含撚！
先講陣容，我地下季有神龍靚仔迪基亞
出左名反應快，就算你射個波上看台佢一樣save落度打快攻
對手要攻你都要諗清楚！
中堅有全歐洲最強之盾冰人+麥佳亞，冰人全身紋身我成日J，實在唔駛懷疑
麥佳亞細心分析由守轉攻良機，一個地面致命傳送，巴塞d短傳都行埋一邊，而我地兩閘(新卡富新A高)響兩側負責打氣。
普巴接過長傳，話明副隊長，都唔駛多講，中圈射你都入鳩硬
但佢唔射，覺得係時候訓練d新仔，其他球員(新亨利、新朗隊、英格蘭麥巴比)負責打氣，接應傳球既綠木鬥志即刻幾何級上升。
我地有全歐洲頂級攻擊線福仔+馬仔+綠木，場場入你3,5,7球根本唔撚係問題。
同場加映歐洲金靴獎最強預測:

21/22 馬迪爾
22/23 拉舒福特
23/24 拉舒福特
24/25 綠木
25/26 綠木
老老柒柒，以波論波，理性討論
咁既陣容，其實唔好講歐聯，世界盃都分分鐘拎埋你。
岩岩聽國際足協果邊考慮緊破例俾13次英超冠軍曼聯參加2022卡塔爾世界盃
睇怕空穴來風，事必有因。

早幾場連勝大勝就普巴最佳位置
一場踢得差就話用錯普巴
痴撚線黃屍無原則式邏輯

踢攻中出身都可以有咁強既補位同遮線能力

戰術大師嘅嘢 平凡人係唔明架啦

尚書大人

咁得閒打咁多字

中堅放波其實都可以紓緩中場個壓力
laporte vvd都會
但問題係龜波底其實幾差根本唔識做
又慢又諗得耐 仲要唔準

應該係睇完琴晚場閪波嬲到痴咗線

對面都知重點壓迫你中場就夠, 後防比佢地控都會自爆

其實呢d有冇得練
卡神教下d細喇

公道講句 呢場正常d

初期其實麻麻地 兩頭唔到岸咁 所以先叫佢卡膠
後期跟住史xx學野 然後呀sir又識教
就進化到咁

呢啲靠天份多

空間感練係可以有進步，但都不及天生空間感好的人

係推得般奴太上 普巴又放太後
變成424咁，之前般奴仲夠氣跑得切返後幫波
之前妹係後場失波輸波之後般奴明顯踢得後啲
易運到個波上去，但之後又推返佢上去

因為般奴呢幾場無左影
普巴可以推上少少做多d
利伸：迷普

隊長成日扮用波真係好撚on9

睇到般奴都覺得攰

其實麥佳亞踢hull已經係咁，成日用波

近呢幾場白lin插到上人地禁區
效果都唔差
起碼冇斷先

有d波控完跣腳
波又斬唔起
踢撚死佢

我反而覺得普巴應該同馬迪做既野掉轉
普巴應該後場多上腳 攞波
馬迪就逗番個位 駁腳
屌 依家馬迪上腳仲多過普

其實臨完場斷左球俾人打左個反擊
不過耶莫蘭高唔去

係 人地縮就真係要大膽d

因為佢知上腳會俾連登仔屌佢妹波

咁投降啦成隊都冇態

人地都諗住一分收工
唔同你搏啦

係唔係都屌佢啦

不能同意更多，無諗到可以排到第三，希望last一場好好睇睇

呢度不嬲都馬後炮

搬爐連平時指點隊友都冇埋
應該真係攰到仆街

自己打得差 唔敢太惡

老老豆豆 如果最後第三名完季 我覺得今季都幾神奇

買到格利殊就好 有輪換般奴

我起初預佢排第6,7

幼幼好勁點解唔出
妹係垃圾
後備唔出場個個都係寶 出左場就屌到飛起
千錯萬錯都係領隊錯

6，7太樂觀
妓排緊10
當初我地仲後過妓

如果無買般奴 無武肺 應該仲差過妓

其實唔止呢度，facebook都係咁，而且情況仲嚴重

Bruno嚟之前我地排第幾？

但起碼40~50M買件輪換 我地應該未必有本錢豪到咁

叫sob報個輪換課程進修下好過

白lin從來都唔係sob想要，只係Bailly更差

留意到隊波入面差唔多每個球員都會有位比人入

普巴真係好撚廢

如果今場贏就唔係

一開始好多人假設車會贏利風流波先咁講

呢度d人話佢吹大左嫁
其實我覺得佢真係ok
應傳就傳
應扭就扭
最難得既係成人比人辣低又冇咩點傷
不過真係貴左d

馬迪都30m 差唔多啦

唔覺喎 greenwood/ martial叫無態？ 盲撚左？

咪就係因為後備佢無乜邊個信得過，所以唔換，pogba踢得差都有正選純粹係想佢續左約先

第5

多錢我想佢買Grealish 多過 Sancho
食腦 佢福狗可以行埋一邊

但如果2揀1 我會揀 Rice 先

最驚佢成日帶短pad 好驚有鑊大傷

Facebook就算啦
過多幾年就無人用架啦 五毛on9一大堆

Rice 反而吹大左

琴晚好撚勁 完美接棒 Matic 咁 又係英撚 仲要射撚到普暈咁濟

fb真係唔好睇咁多

右翼一定係top priority啦

英人係咁
不過Rice可以踢埋中堅
幾抵玩

頭四已經收貨了

70m

講經啦 入到前4 先講

咁awb同shaw冇態係咪繼續出文沙同大碌呀矇撚

佢個d真係稱唔上係用波

Dier 貨色 唔睇好

唉 有無人覺得 對李城輸9緊？

人地抖足成個星期 華dee又有態 又主場

上場李城先比daddy打防反輸4粒

排咩位都要買架啦

最On9 係65分鐘先開始換人

飯 辛祖 柏豪 加多件cb我收貨了

大碌應該放棄 文西可能都放棄

留意左你好耐
負能量撚黎

入到都未必買到
木狗

agger 緊係sancho優先
其他冇所謂啦

以上4有2已經好好

樓上條傻鳩話唔出shaw awb
咁出邊個呀

起碼有樣確定就係會買人

等睇贏尾場拎第三

daddy個場kane勁撚到癲

1. sancho
2. 防中
3. 中堅
4. 輪換攻中

飯比軌mark低左去打中堅

多得曼區燈到

Dean

AWB 麥傻 T Shaw

飯 Garner

Sancho Grealish Rashy

Greenwood

全英撚陣

80m Grealish

AV對西咸 最輕鬆應該係佢

VDB好似冇哂聲氣咁

之前先有話Kane憑咩做英撚首席前鋒

無錯，佢近呢一兩季開始多傷
但佢作為一個前鋒，係能力上真係好多樣都係頂級

熱係打佢同兒子咋麻

算撚數啦你話成隊 柒咪認
大碌都講得出 sob撚會用佢 柒頭

其實lucas 同bergwijn都勁

2. 飯
3. 咕嚕巴利
4. 柏豪
Fit 晒

仲koulibaly
算數啦 又貴又唔後生 仲要踢意假

我起身睇波都想睇佢456呀

但普巴呢個戇鳩幾乎累死隊波，仲當自己天王巨星

貝雲積跑狗黎

咁尋晚打個陣都未知軌會輸架嘛

放負專員

成件事係pogba近兩場都無表現 （key pass係零）
以佢身價黎講 加埋足總杯抖左半場 無理由交咁嘅貨
我諗大家係懷疑緊係咪so9落order叫佢唔壓咁上

好似話拿波里要籌錢同熱拜搶oshiman
所以會50-70m賣

會唔會太大想頭

話說史堅尼亞點睇
蟈米好似想賣

我曼有的是錢

多謝普巴囉
而呢條友話可以40萬鎊續約，無撚嘢呀

我情願要呢件都好過koulibaly啦

一場波打得差就唔值40萬
山狗又點計

睇完尋晚場波，真係覺得買到佢就正

Vdb未必肯黎做輪換

Facebook有好多呢啲留言，有時真係想問返佢哋，其實識唔識分無輪換空間同唔輪換，輪換玩出火最後無咗個前四佢哋係咪唔會要蘇斯克查負責先

成日講輪換，我真心想問佢哋可以點輪換法？
之前咪有一場諾域治大大場比賽話咗俾知輪換會點，連護級隊都踢得好撚辛苦

我當收埋般奴，踢返上半季既反擊，佢哋又會屌閪波

我話成隊係誇張左 數少你兩個咁大把
無態唔出得？ 咁除左你講既馬同綠木仲有邊個可以出
2個出場踢人11個？

Bw 文西 shaw awb 當個個available
唔出awb同shaw你真係好撚識波

邊個柒照下返鏡啦傻鳩 捉字蝨有撚用咩

又將全隊無表現 懶晒落普巴到？

反普可唔可以唔好咁悶

後備質素又唔係特別高 係個別叫好少少
狀態又差 你睇占士
呢d傻鳩係度 我即block

拎山狗加錢換

咁之前贏緊兩三粒果陣咪換囉
你唔換 班後備個態咪keep住差
到想換果陣 咪冇得揀
惡性循環黎

山可能值10M

我期望係買呢件 然後辛祖 同雲迪碧克

發覺好多反普巴 又開始上返水

同佢哋嘈兩嘈，佢哋會屌返你轉頭話你迷蘇唔識波

木狗開20好似

有出 就係出完先見差
係得哈路叫正常馬達就絲毫機會都冇

車必勝 唔會輸啦

呢幾場awb 龜 膠龍柒過妹妹多多聲啦

你都係收皮啦清 明顯你柒多過佢

最好輪換機會咪係足總果場
但佢要搏丫嘛
你都識講班底就係得咁多
So9揀左咩都要 如果到最後咩都無唔通又唔係佢問題？
一年都算 第二年都係有同樣情況
根本佢換人係有問題

出馬達FRED呢班出到黎又係閪 上年睇唔少呢D波啦

諗番琴日now e 條友

而家37週排第三想點
般奴嚟之前已經半放棄前四
最後一輪3-6混戰 即係我哋賽程無特別輕鬆下真係排第三
真係超額完成
歐霸結果未知
但如果季初同人講今年前四+聯賽杯足總杯四強 根本超額完成啦

狼狗唔易食 佢地要爭歐霸應該會出盡力

贏緊兩三粒都冇換走bruno啦

下場唔該先俾Bruno後備，擒晚佢六十分鐘尾已經跑唔郁，中場出Matic Mctom Pogba同對面中場鬥搶

其實重點係bruno 完全踢足
咩人都死

呢個真係解唔通
打個442咪唔洗搬奴
好想曼打下以前d陣

都係果句 我本身諗住呢季雞胸硬
預左踢多年霸氣盃
而家咁我好滿意了

結果論嚟睇 今季算係超額完成 有歐聯直頭算係超成功啦 你諗下季前季中既時候我地排第幾？
只不過隊波而家開始成形 大家對佢期望高左

前面擺馬同halo
後面妹妹美麗逗住咪唔洗bruno

bw講錯大碌就柒過佢 bw呢家又係廢過屎
支持冇態唔洗出

加強後備 增加輪換 多線作戰 奪冠目標

我就咁諗

奪冠ff多左 無1-2年補強都唔洗諗追到痢鏝

Tottenham: 90 mins
Sheffield: 80 mins off
Brighton: 64 mins off
Bournemouth: 90 mins
AV: 71 min off
Saints: 84 mins off
水晶宮：90 mins
West Ham: 90 mins

留意番唔係冇換走，不過有幾場係可以早大約10分鐘

無可能嘅事
全季最重要嘅一場so b一定出返勝利11人

我今朝都寫過一樣嘅嘢，無人回定無人敢回

佢如果係用呢個心態教波
俾佢買多幾個人係後備都係雪到無態

如果拎埋隻霸氣盃就very good

呢一年佢都比啲後備嘅質素嚇到傻

一早話咗上場對車出後備

成班扮英格蘭本土fans喺度負皮話咩Fa Cup好重要

好似得綠木係無位入因為後生+表現超齡

咁不如全隊用晒後備同U21 睇吓俾人炒幾多粒

放心，下年就比人插

對面mark 普巴mark 得實好多, 所以佢冇得上咁多腳
mark 實普巴代價就係放空馬迪, 所以馬迪相對有多D時間做野

啲人話咩己經兩季都係咁輪換好差攪到衰收尾，上年教得半季，仲要基本上係呢家既後備或走左既打緊正選，仲輪換換條毛咩

換個角度諗 今季一波三折 本身前六都唔入 到季中有前6 跟住支那廢炎停左幾個月 到季尾竟然有頭四可以爭
俾我都唔想輪換take risk失分啦
Sorry都要講句 曼d後備講真有邊個你係放心俾佢輪換出黎踢正選？

咁可能係兩批唔同人黎嘅
普巴踢得好, 反個批咪潛囉
反之亦然

我屌緊佢走位 頭搥要進步下

擒晚睇到Bruno下半場其實無乜作為，佢真係太攰了，不如落order叫mctom博盡六十分鐘先俾Bruno入黎

上場出後備打車仔已經好好多啦

有諗過呢點
但呢幾場馬迪上腳 好易失
有d波又比較拖

唔好灰，就算我地對李城輸都有機會前4

對車擺明頭60分鐘想偷雞
然後再防守/加強進攻
Bailly傷前都叫無咩事
係之後先派膠

狼虎切

佢自爆兩場啦喎

老蘇兩季都係衰貪心搏Fa Cup

Ddg都唔只兩場

有冇消息shaw係下場出唔出到

有壓力架佢 有個冠軍始終好睇d

咪就係
大家都知班底唔夠 so9都睇得出
而家大家唔係屌佢聯賽做咩唔留力 係屌佢點解足總杯都要搏到咁盡
就算俾佢搏到足總杯但最後無前4都係輸得好慘

一早用哂 inhalo mata mcFred 甚至廢lin
贏嘅機會可能大過用疲兵winning eleven

下季對手一定對綠木做針對性防守，睇下前場有無戰術可以拉開到對手防線

華dee 停賽前入球荒
抖完出黎又屈過

除咗前面無第二接應點
我覺得嬴面唔算差

Mctom Ighalo都有資格頂到無態既正選球員

好多人成日呃自己話咩Fa Cup歷史好重要

係嘅v92就唔會比人炒啦
係嘅雲爺爺就唔會比阿迷嫌棄啦

Ighalo太慢
我覺得callum Wilson有力一戰代佢位

有冇人覺得除左Sancho之外，閘位最需要買多一個助攻力勁既人
好幾場破大巴破唔到係個閘冇進攻力，出波冇威脅，overlap少，搞得對面放心mark其他人拉唔到空位

Fa cup同前4 老閪都要前4
要隻杯仔做咩

英國球迷覺得呢隻盃好撚重要架

確保有前4點都重要過隻杯，因為多好多錢
今年又因為咁冇前4，就2年犯同一個錯

閘都買左兩隻 買極都唔中
係都買左真係有需要既位先
要揀既話係都買埋中鋒先霸諗點去執好對閘

睇死蘇狗下場懶保守出鳩陣踢5-3-2輸埋，無歐聯sancho唔黎，pogba唔續約。如果連續2季都臨尾香， 蘇狗真係要躝

班底唔夠好點爭咁多樣野 要取捨架嘛

係？老費2000到2013年贏得一次fa cup有冇比英國球迷鬧?

但佢唔係sell快

講撚咗N次，無歐聯拎隻爛鬼盃有乜春用呀
都吸引唔球星黎，贊助又少一截
無錢就買唔到人，無球員做輪換，Winning Eleven少咗件就食哂屎，惡性循環

車狗個基佬夠慢未？
做嘅野一樣好多
睇領隊點用姐

問返講呢句嘢個位巴打

我明但有時啲位正常速度球員係去到他唔到
Wilson做到少少支點 射術唔錯 走位靚
可以做到Rotation

1) 一早預咗無前四 而家咁乜都收貨
> 無唔收貨 但見到有問題無理由唔拎出黎傾下點改善?

2) 點輪換呀
> 無人話一定要好似FACup打諾域治咁換哂全隊
好似琴晚咁用睇袋頂一頂無態無力嘅AWB我覺得係好make sense喎
效果出黎無人保証一定好咗 但咁換下其實好應該要做

3) Plan B
> 其實同輪換都有少少關係
下下掟哂winning11出黎 一黎唔夠體力 二黎萬一場上形勢有咩冬瓜豆腐就更加無得郁 變相勝利十一人更加要無力但踢足

下輪我覺得可以試下先收起綠木 / bruno其中一個
放mctom / fred塞下中路 之後睇情況再變 (其實一早要試...)

其實pogba果球要好專心同好強嘅執念先可以控制本能反應唔舉手 有踢過波就會知 只可以話佢唔好彩

今埸係綠木50埸一隊上陣

試都唔會最後果場試啦
宜家擺明盡力一煲架啦

有踢過波就知轉身用背縮頭啦
望下佢隔離幾個做緊乜

下季有Sancho 即管睇下對面點針對mark 咁多個

但世界級球員唔應該犯呢d錯

冇歐聯冇球星黎呢句野講左幾年

而家搵到幾多個好似Bruno咁嘅球員過黎

14定15 你揀咗先

足總杯係世界上歷史最悠久足球賽事
1871年就有

以復賽後8場5勝3和，加埋停賽前一段既表現
係可以期望下屆返前列分子

今屆開季我係擔心複製上屆季尾
我仲擔心要護級
上屆季尾既表現，成績，完全係護級水平

你講既特點Ighalo有邊樣無

唔係掉轉咩,

就係唔專心突然見個波飛過黎先自然反應出手拍走

前排睇完Netflix 套the english game
講足總杯

全部都舉晒手

有踢過波係會避開

今季往績3殺
點解要縮

我都係咁諗
就係分左一下心 到見到果下本能反應出手
其實都似pogba會犯嘅錯

一佢就嚟走
其次Wilson啲感覺爽好多

想知一樣野
如果呢球係省落碌鳩
唔用手可能爆丸
咁樣用手檔會唔會都罰十二碼

睇你點睇咩叫球星囉
法卡奧 迪馬利亞 伊巴 普巴 米佬
個個都黎果年都冇歐聯

之前打車咪又係靠廢lin 福打反擊
用後備個班踢個波上去可能仲好
不過都過咗

一出Williams變進攻黑洞
文西打閘好過Williams少少
shaw幾時出番呀？

呢套嘢幾好睇，我好多個po之前都有提過，被無視

其實成日見逼果陣逼到埋龍門果個係般奴

個手貼住驅幹唔會罰啦

你伸埋隻手出黎仲要拍埋一定罰

同普巴一樣，可惜人地比人用

不嬲閘要攻強,曼聯呢個位太撚廢
由v92時代屌到宜家

過去2場真係教埋李城點打我地
主場打韋斯咸 人地只係做下樣既high press
都已經搞到成個上半場運唔到波上去
不如直接同李城講
「我地班主力好撚攰 冇曬力 不過下場都係會咁排
只要你地壓上啲 搵兩隻翼針住awb同bw 我地兩邊都自動收皮
中場叫ndidi捉住般奴黎踢
普巴就由佢啦 佢自己會留係後場駁腳
做齊曬 你地就可以踢歐聯喇」

當年摩一季果陣全歐洲四大聯賽mvp都黎咪又係咁

屌啦 佢7就係7架啦 乜撚再幫佢兜
前面bruno跑前轉身縮頭
隨離mensah轉身手放心口縮頭
後面個兩個唔跳直接縮都廢撚事提，做乜撚人牆

人地由細到大都用手
足球員由細到大都唔比用手
咁都有得比

同意
呢下唔使兜啦
我迷普都覺佢on9

蘇sir 除咗教波, 另一樣野就係做cultural reboot
佢一早已經講明曼聯呢個級數嘅球會 目標一定係challenge all fronts, 唔會放棄任何一隻盃
寧願 die trying 都唔會做任何取捨

你可以話佢on9, 但我覺得長遠黎計, 如果球員都可以有呢個mentality, 對球會係利多於弊

再去睇返真係痴撚線，麥龜又拉住白lin
屌 佢係咪gay架

罰球大腳省落Pogba塊面就有十二碼

反馬冇野撈part time 反普

Manchester United will get serious about signing Jadon Sancho once champions league confirmation is confirmed. [bild]

後面文沙已經縮埋龜頭準備頂

可唔可以爽手d
呢件真係唔會買錯

係呀, 但如果前面唔係齊心一齊press, 得佢一個press 除咗畫面好睇之外係冇撚用

李城要搶三分點同呀大佬
修仔風流波 韋斯咸一分夠 車仔嗰場唔係傷咗拜利根本無事
我係Sob就打返三中堅對李城同佢玩防反 而家對面係三中堅韋斯摩根同9A 點同福馬般跑

我有時覺得馬迪仲前過普巴，依家都未係佢法國隊個位

其實冇都唔奇
之前已經有人講過佢好快會俾人屌交失波
但又冇計
佢自己都話自己係個冒險既球員 會不斷向前交威脅既傳球

弊在佢最近攰咗眼界都差咗
傳失率過過之前mvp果期幾成

踢得好就係好，唔好咁咪改，有乜所謂姐
係人都有表現差嘅時候，但死撑只會害死個球員

呢球得兩個人會用頭接
一個叫泰利
另一個叫鍾斯

當然第1個接完會無事繼續
第2個接完會暈低跟住擔架換人

pope踢般尼呢啲波都可以15場零失球咁撚勁既

其實好多狂屌嘅人應該睇吓費sir嚟頭幾季發生乜事

算啦 佢都say左sorry

然後比人慢鏡見到面容扭曲變表情emoji

又唔一定既 今季一樣有般奴加入
最重要係暫時sob揀人都幾準
般奴之前都唔係大名球員啦
但一樣有貨交
同埋有心黎最重要 為錢既不了

仲有拉膠

Fred 換 Rice
益下椰子啦

拉膠其實真係勁雖然啲人淨係記得佢啲暴力史

以前泰維斯 未癲果陣
係前場用塊面搶波Tim

佢係好勁，但同時好暴力，茅得好肉酸

佢一個人嘅暴力史可以有10分鐘嘅精華

Degea 無左Emilio Alvarez之後愈踢愈差

關咩事 西龍 2018 worldcup後開始發神經

兩場都打和啦 super

樓主覺得啱用就pin

如果贏到韋斯咸就連中上果格都唔洗驚
冇分別

最好啦
不求贏 和都好
下場泊大巴得唔得？
近況唔睇好

下場贏撚硬

如果打到好似未停賽前對鏝猁咁防反係有機會嘅

又鳩屌普巴 你搵麥湯打佢個位 你想打爆部電視添

足總盃真係最差一步，兩頭唔到岸，又想贏又好似想留少少力。曼迷傳統，all lan

Goalkeeper Save Percentage
1. Bernd Leno, Arsenal | 77.6%
2. Alisson, Liverpool | 77.1%
3. Dean Henderson, Sheffield United | 76.9%
4. Kasper Schmeichel, Leicester City | 76.2%
5. Vicente Guaita, Crystal Palace | 72.6%
6. Ederson, Manchester City | 71.8%
7. David de Gea, Manchester United | 71.8%
8. Martin Dubravka, Newcastle United | 71.6%
9. Paulo Gazzaniga, Tottenham | 70.9%
10. Nick Pope, Burnley | 70.9%
11. Alex McCarthy, Southampton | 69.7%
12. Ben Foster, Watford | 68.5%
13. Matt Ryan, Brighton | 68.4%
14. Aaron Ramsdale, Bournemouth | 67.9%
15. Lukasz Fabianski, West Ham | 67.8%
16. Tom Heaton, Aston Villa | 67.7%
17. Rui Patricio, Wolves | 67.5%
18. Tim Krul, Norwich City | 65.7%
19. Jordan Pickford, Everton | 63.5%
20. Kepa Arrizabalaga, Chelsea | 56.5%

Pickford英軍1號喎

下年歐國杯唔係佢啦掛

Kepa咁廢

Dean上位吧

Stat zone: Bruno Fernandes is still Sporting Lisbon's top scorer (8) and assists leader (7) as of today.

比較意外係閪龍好過Pope

Kepa 咩事，得56.5%

短手狗

咪一撚樣

18果條仆街對獌就變90%

差唔多每俾對手射兩腳中龍就失一球
強烈要求車仔長用佢打正選

睇班轟狗屌佢就想大笑
7x m買完返黎兩季就唔要

呢度唔夠一年已經叫緊80m LAN

DDG係神經刀，會突然派大膠
Kepa就似乎係穩定既廢

Kepa 個Post-Shot Expected Goals 先癲
Expect 失35.8球 佢失足47球, difference 係 -9.2
英超第二多先係 -6

閪龍仲有正數 (+1.4), 但dean 係+7.4

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

搵個會要求隊波跑會逼搶既教

高普 哥狗

點解邊個教都唔撚要隊波走位one two 高位逼搶

v92 同 摩狗都係特登唔打呢家波
v92唔鍾意take risk
摩狗鍾意縮 唔做多餘野
而蘇sir就未識tune

而家牙狼個R霸位穩陣未?

係咪打錯? difference 應該係 -11.2

未

又有數學家了

作為一個中国人 南海咁既陣容真係得啖笑

兼職一日球迷

個difference 唔計own goal
sor 冇講清楚

其實我覺得今季復賽後真係因為chur得太盡姐
希望今季做好最後一場拎到歐聯入場卷
下季全隊滿血真係可以期待下有好波 好似復賽之後咁

尋日球入波咪one two 囉

山狗加錢

成場得一兩下

有時間上youtube睇下佢失既波係點失
睇下佢係咪有球必應先
閪龍中既至尊，至尊中既閪龍睇黎非佢莫屬

要買買國米中場好似好d

ddg只會輸近柱地波同近柱勁抽

之前車迷話佢反應無問題，不過手短，總係差少少救唔到

其實點解一定要買辛祖 人哋開價成億淨係為買一個人 仲要未知嚟到係咪打得起 萬一水貨真係比人屌撚死
加上如果真係有1億 點解唔用筆錢 分散買幾個人ake 栢豪加埋可能5千萬都唔洗 仲要踢開英超 又可以輪換 剩返啲錢 仲可以睇睇德甲意甲啲潛質右翼 咁唔係仲好咩
再加埋最好轉會窗 賣撚走Lin p rojo 大佬寧 有返啲錢 下季再買辛祖都未遲 如果我係木仔一定會咁

真, 過左關就神仙, 乜都可以再慢慢PLAN 過

有個available既一線右翼比你買都唔買？
要一個頂級好過要兩三個二線啦
你睇下當年熱狗賣完bale換左咩返黎

睇過幾場覺得Brozovic幾勁

世界盃都覺得佢唔差

Sancho 開一億啫, 唔係一炮過俾嘛, 又會分期, 又有add on
我曼有億幾cash, cash flow 黎講打包哂Sancho Grealish Ake 都唔係咩問題
問題係薪酬比例唔可以過高, 同埋一隊註冊人數問題, 所以要放到人先可以買

其實第六都未必有歐霸打
如果妓贏左轟
跟住曼聯第五
然後贏左Europa

講到下季人地實黎咁

上一個咁做嘅人是Levy
賣大聖嘅錢買七星連珠

個問題係1億辛祖值唔值得博 博輸咗打唔起 木仔同sob以後唔洗喺曼市行街

閪龍俾人射中間都易入 (打熱狗同FA cup 打車)

搏咩啫
唔通隊隊買人都要考慮搏唔搏得過咩
右翼廢左十年
有隻一線翼都考慮

你話連續兩年徳甲17助攻值唔值喇

我曼真係夠錢比?
呢排冇追NEWS
印象仲係停左係出50M買SANCHO個陣

你係木仔就仆街啦
年年小修小補走去爭四算

猁點由爭四跳到奪冠呀？
就係針對性天價買兩個人補窿

老實講辛祖我都覺得唔值一億 但價錢唔係由我哋定係市場定
右翼 即食 英人 後生 每樣加10M點樣唔到100M

中場呢？
Build up人地一壓上黎守 個個拎完個波望幾秒先甩

一齊j下ddg 舊片算啦

麥龜都洗左80m 1億買隻右翼都要諗

Maguire: "You can say it's a natural reaction from Paul(Pogba), should have probably taken it in the face but he's apologised to the team"

車仔食硬狼

我自己覺得sancho同maguire一樣
有買貴冇買錯
打左兩季好波
右翼 英撚 後生 有能力 盤扭強
Exactly係我獌需要既人
果d咩新星踢半季好波收你幾千萬先叫搏啦

泊大巴 想做都做唔到啦

又9up 贏和冇分別
如果想和 就應該出麥湯fred啦
出勝利11人同換halo出黎擺明想贏

80幾分鐘先換就算啦好嗎
70分鐘換般奴啦點都
要贏定要守都無理由仲留般

咁好彩你唔係木狗

難講

大把錢

仲講緊點解要買辛祖 cls

淨係唔明點解後防要玩愛蛇個招 心驚膽跳

後備仲係呢班貨色就算鳩數
歐霸都話可以出呢班輪換
歐聯就兩邊都要博 場場都博psg奇蹟咩

狼隊唔易食

8月打歐霸都係一個禮拜一場
場場可以滿血踢

好簡單
前場冇人hold到波
福馬木都做唔到
陣中得halo做到

邊度睇到akw 加栢豪咁平一個英人栢豪都5000萬啦 何況買辛祖係頂級聯賽打到成績點都有說服力同低風險過買啲二三線潛力新星啦 至於你今季唔買人地下一季點解要黎曼聯

咕嚕巴利尋日又出醜

好多人都畀面佢上幾年功績姐
短手狗有咩功績可言

狼隊復賽後8場嬴5和1
只輸比錫同仙姑
不過美隊好FIT近排
佢係一個有能力以一己之力改變賽果既人...

好撚勁 好似辛祖踢佢落後備 但而家仲講緊點解要買辛祖

尋日有做 不過two個下d位9成錯

好想下場halo正選

琴日成隊波D傳波都係唔到位一到位就可以追和
最嚴重係福,佢中場D彈後波,出哂事,球球都被人反擊咁濟

想問... 鏝拎歐冠 咁第5係咪都有歐聯?

On9

多仔啲人出黎好有保留
多仔一個控波三四個一齊走位
緊係傳到靚波啦
般奴去多仔分分鐘做到歷史助功王
但我哋隊野邊個肯走位

福D回傳成日出事....
短傳成日醫院

依家我地係咪重開返果個買人地妖人幻幻計劃
早兩年有鍾 上年有細爆 今年就甲3寶?

好似以前買Biggay 羅絲仔 馬切柒咁?

上年第5個隊有冇得踢?

鏝排第5先會有咁嘅結果
歐聯冠軍本身又排前4 就keep返4個位

轟排第5，然後拎歐聯冠軍都得（前提係反cup到拜仁先）

上年猁拎歐聯 轟拎歐霸
所以第6都應該有得踢

好似如果out of top4拎齊歐聯歐霸，聯賽第4個資格會比人DQ

我記得轟嬴歐聯個年唔係前四
跟住搞到熱狗排第四無得踢歐聯

Ys,所以之後改左例

綠木俾Ighalo 個球就係Sancho 招牌菜
馬福綠大把機會tap in

係 辛祖當年踢撚左美隊落後備
不過辛祖未打過英超 黎到冇位比佢扭同爆 一億扔落去一個未證明過自己嘅右翼太risky 所以不了
有冇補充？

Sancho 都唔係主打扭同爆

會影響綠木發展，所以不了

第一次出現係05猁 果年佢地第5
果年拖肥第4要踢外圍賽 點知出左局

辛祖當年一開季就可以踢美隊落後備原因係美隊唔肯續約，多仔有心雪佢

咁係應該要改善隊波嘅走位
而唔係唔要多仔d人
你個logic好有問題

有幾下般奴同普巴係中間拎波望左幾秒又係冇人走
反而福拎波 馬仔先肯走下
唔知係咪睇人

事旦啦 總之太貴 太risky 分開舊錢係下遊同英冠買幾件未入過國家隊嘅潛力新星仲好

姐係佢咁貴黎到只會變普通翼囉買黎做乜

我地排第5，然後拎歐霸冠軍都得
狼拎歐霸冠軍都得

我覺得馬尋日都勤力現位喎
中間咁密都hold 到幾下, 抵讚

咁如果成隊都唔識走位
所有人都唔買得啦咁

sor 直必腸咗

鬼咩 福同馬好似搞gay咁
走又走埋一齊
所以成日見到佢兩個d超短傳one two
有好有唔好喇

行晒車，李，曼三個post

好似個個post 都好悲觀咁

車新敗，由三跌落五，仲要贏先穩咁悲觀可以理解

李城重開聯賽後由領先幾分到咗要最後一場肉搏，咁悲觀都明

我曼明明終於爬到上第三，不敗就可以，都唔知點解咁悲

冇撚可能

其實車第4 和都穩

行晒車，李，曼三個post

好似個個post 都好悲觀咁

車新敗，由三跌落四，仲要贏先穩咁悲觀可以理解

李城重開聯賽後由領先幾分到咗要最後一場肉搏，咁悲觀都明

我曼明明終於爬到上第三，不敗就可以，都唔知點解咁悲

因為個閪龍場場派膠，間唔中仲整啲80m蝦碌，普巴手鎚

正視左個問題先買囉
廢事變水貨

係喎，佢領先李斯一分

軌其實最撚樂觀啦
要曼李和餘 仲要佢地自己輸先冇前4
根本冇咩機會同時發生
驚條毛

我擔心唔似邊條柒頭又領紅呀，輸十二碼呀咁咋

38周重點
閪龍 短手 9A 睇邊個唔派膠
其他球員都係配角

依幾場都失波先
點樂觀

如果狼即場領先車得多的話

呢邊就可以即場打默契波，大家以和為貴

琴晚有人話閪龍打得好
唔應該話因為佢冇前四啊

笑左仲有漸凍人 麥龜呢

下? 冇得同步?
買人嘅同時咪就係改善緊個問題
你逐漸將班唔走位侵略性低嘅人嘅人換走買d侵略性高嘅人咪其中一個因素改緊個問題
要完全根治個問題先買人 咁你5年後先講爭冠啦

我曼場場都有鳩野
唔係比人鳩就自己鳩自己
禁區邊膊頭比人罰十二碼
禁區內手鎚擋波
龍門又成日拍個波入自己龍

因為隊波真係越踢越柒 攰到仆街，李城抖多咁多日 唔驚就假

pulisic 唔差喎

對車無得講啦，技不如人

普巴呢場戇鳩咗好過下場先戇鳩

希望佢呢兩日知恥，下場表現下身價

都唔明點解仲要問買唔買辛祖

處境題: 俾1億budget你, 你會all in辛祖? 定係拎去買Sarr+Buendía+Wilson?

一見到軌樂觀又諗起毀猁安 巴剋猁個post

相信唔少人揀後者架

希望佢地對狼又開個搶口po

同早幾年猁有咩分別
100m買5個20m垃圾

ole呢幾日咩都唔洗練
輪流射龜射到班仆街唔驚波

仲係覺得佢而家個位置浪費左佢壓上去既進攻能力 但論攻守 轉換得佢 同妹迪做到 同埋如果妹迪冇貨 真係得番佢做到呢樣野 所以其實都明so9點解放佢呢個位 正如之前d 巴打講 佢同邊爐輪住攻上去就好啦

曼聯要求 場場贏 目標奪冠
唔好俾v92 daddy洗咗腦先得

點會無，對軌咪係衰喺隻閪龍手上

辛祖啦屌仲諗

最後一場作客李城, 成班疫兵加個膠龍
人地李城抖多兩日
雖然話命運掌握係自己手, 睇牌面曼係最差

bale = 大力臣+林尾拉+蘇達度+保連奴+chadli+卡普+個羅馬尼亞野

得頭兩個留得低
大力臣而家都走埋

軌果邊改圖改到kepa隻手勁短
成隻芝娃娃咁
好頂隱

軌buy ddg la diu

西班牙廢龍 x2

睇左幾次之後開始覺得個人樂觀左
贏輸都無所謂

艾堅遜吹我地嗰埸，有冇得保送？

一次過重溫真係正
閪龍

我記得之前睇過有句野 真實踢波唔同打機3個A級球員點加埋都唔會夠1個S級球星好

福馬個踢法主要都係好短既小組做入去（其實成隊都差唔多）就好似入果球咁
琴日對面塞到咁死就好難打 係果球一甩比綠木有機可乘
好認真ighalo如果下季留唔到
都要買番個中鋒

都要睇下季表現架

車只要唔輸就頭四悲觀條撚咩

好撚想佢地落去

華迪同渣士彩你都傻 一個搶緊神射手 一個痢撚

咩派法都有
全能到仆街

等於一部iphone 換7部屌米

預判好或者夠膽嘅咪好似呢兩位同樓下嘅拉狗咁縮頸用額頭頂
正常人就縮頭縮手轉身用膊頭或者背脊食，中手都少啲機會吹

佢幾時斷腳？

我曼有拉膠就好

打倒冬甩膠

做咩呢排咁多on9仔入咗嚟嘅

佢係茅 但係佢真係一個好隊長 有血性

仲有好多ching話俾機會佢

失分就會係咁

之前太神無乜可能返到咁嘅水平

佢份人工貴無人接貨架喇，點都用多年先

Thiago其實應該搶下

我搵唔返消息tier 個list 有冇人知係之前邊個po

拉美拿估唔到都踢左咁多年熱狗了

之前傷多過踢

💥⚽️

如果星期日上半場狼隊唔覺意領先咗，而曼李係和緊，已經想像到班車迷點樣覺得兩隊集體逼害佢哋

唔該曬

啱嚟個陣個朵係卡膠都係浸咗幾年先甩到呢個名，所以防中唔好22,3歲就睇死

愛華頓個球點睇都係foul

其他真係柒到仆街好難想像一個全世界top3 嘅龍門會有咁多呢啲失波

只可以講佢真係回咗塘

無錯 沙維22，23歲果時都係做緊安歷基後備

最記得果時見卡域克係繼承堅尼件16號，但佢果時果種偏柔既球風同堅尼果種剛差太遠，果時一時間真係好難接受

咁身價唔一定=質素

利用1.5億古天奴換7000萬艾利臣同7000萬雲迪克，結果完勝巴.....

但以我曼嘅情況嚟睇，點都係all in sancho 搞掂個邊路進攻先

初黎同scholes 夾
carrick 變左b2b

之後同fletcher 夾就好勁

無記錯沙維係18歲時就俾V92提拔上一隊，能夠係中場呢個位起用一個18歲既年青人，V92既膽量真係有返咁上下

卡域克擅於預測傳球路線去做攔截同做遮線，叫佢去做box to box其實係咪玩鳩佢
仲浪費左佢控制節奏派牌既能力

世界杯 閪班牙都俾佢搞閪

福值過億要多謝v92

屌好撚驚妹巴份新約變到DDG咁

因為佢無左幾多分 聯賽

睇返沙維係18-20歳呢幾年每季都有20場左右既出場時間
相對地，麥湯既上陣場數就少好多了

妺今次算唔算幾沉得住氣

係咪撞佢搞到佢漏左個波白lin老烏個球?
車黎
愛華頓係佢大腳比人擋入個球

屌你安東尼奧

記得喪屌佢唔夠硬同狠，情意結係咁

我記錯？片度唔係有球卡法利雲定唔知邊個衝埋去撞閪龍搞到入波？

西班班由2012歐國盃打後閪到而加啦

V92 呢啲痴線佬有咩做唔出 仲有個施多夫又係17，8歲推上一隊，結果仲老定過班一隊

最近熱刺近角 2分
愛記大腳中人 2分
呢度都4分

我地個18歲前鋒都老定過27歲英格蘭世界盃國腳

真係唔知佢落左咩藥

好似文沙個時仲後生幾年, 仲定過而家

你冇記錯 都係對拖肥

因為曼一心雄就出事
寧願悲觀多幾日

柒到連車迷都唔敢撐

當年敢帥喺曼聯推幾件幼幼上嚟，而家唔知去哂邊

對Walford呢d垃圾隊果場先嬲

初期嚟到真係四不像咁，打攻中但唔算好扭，打中中覆蓋範圍唔夠大（個陣都仲好興全能中場乜鳩都一個人做晒），防中又唔係堅尼個啲打法，個陣好多時都要做戰犯，好慘

無自知之明就變柒利架喇

兩場都係愛字頭
漸凍人擺老烏果場係首循環

只有費查夾卡膠係廢到仆街
最記得有場係對西咸 兩條友係完全夾唔黎

經過個排費查拍卡膠唔撚掂之後
費sir先加多個史高斯落去變三中場
有史高斯係佢兩個之間 反而就出到效果

好耐之前唔記得咗係呢度既巴打定舊登既巴打講，V92執教過既球隊，佢每次離開前都會留低左一塊（甚至更多）既瑰寶俾球隊

第一次教巴塞時既沙維，佩奧爾
第二次教巴塞時既VV，小白
教拜仁時既艾拿巴，湯瑪士梅拿

福仔會唔會就係V92留俾曼聯既瑰寶
話時話，如果果時v92可以教多幾年，佢會唔會升綠木上黎呢

唔講唔知
廢lin場debut都係v92比佢

抽咁多件總有一件開大獎既，V92咪留低咗福仔俾我哋

佢做青訓主管肯定世界級

衰嗰啲唔記得姐，cbj, 麥奶, R.james, poole一大堆

不過肯俾機會又真嘅

琴晚佢走位都中規中矩
係傳射柒D 姐

All 14 Academy Players Louis van Gaal Gave Man Utd Debuts

Jesse Lingard
Tyler Blackett
Andreas Pereira
Reece James
Saidy Janko
Paddy McNair
Tom Thorpe
Cameron Borthwick-Jackson
Donald Love
Joe Riley
Marcus Rashford
Timothy Fosu-Mensah
James Weir
Regan Poole

如果唔係ddg世界盃嘅表現 小白就唔會咁遺憾

仲有D love, 布力基 , riley, weir

早晨
賤種轟騎撚左空難聯未

右閘華利拿?

福肯定係，綠木佢都肯定會用可能連mejbri 呢啲都debut 咗

14個都叫有一個中大獎丫

Academy Player

Varela 買返嚟

咁啱嗰年隊波係咁傷 仲要傷親都同一位置一齊傷晒咁濟 唔係應該無咁多上到一隊

法國有勁多下係Evra失位

Evra: "People are using a lot of harsh words on Paul Pogba but I don't see any harsh words on Marcus Rashford." #MUFC [Sky]

可以彈出個JLingz已經算係咁

鬥紅

感動嘅係，費sir之後四個領隊每人起碼中一個

椰子：贊奴沙？
V92: 福
摩連奴：麥湯
蘇斯克查：綠木，BW

耶子係朗隊呀

一個係27，8歲，世界盃冠軍
一個係22，3歲，仲成長緊嘅後生仔

一個出手累輸十二碼
一個只係無乜表現

點拎嚟比

真 尋晚福垃圾得多

感動既係，昨晚又係綠木救全家

因為對上四場都唔係打得好
特別係對比啱啱復賽嗰幾場
輸波真係好正常嘅事

屌你啦 壓苗助長就有
唔係唔記得當年睇到幾絕望下嘛？

福馬= v92 football heritage

事實 福頭上場一無是處

當年訓唔著，睇一場曼聯既比賽就會訓得著

驚輸係因為狀態問題
而家好似個個都隨時自爆隨時會鳩踢咁

大家明就得

你估雲高爾真係咁想出班細架咩
當年成班十字兵 冇人用先用班細架渣

最深刻一下禁區頂抽射一下俾入去Bruno 控甩同埋一下jm9 後腳

咁無可否認佢又真係食屎食著豆，俾佢抽到個福仔出黎既
好在果時排球仔咁岩都傷埋先有福仔睇

未必，摩佬分分鐘叫打針紮住上都唔用幼幼

果下俾般奴既長傳其實真係好靚，可惜般奴控失左

無咗shaw做配合就廢曬

主要問題係唔撚輪換
講個別球員就算啦
個個都有份犯錯

救vps果球12碼係咪唯一救到既一球？

其實如果一周一賽問題唔會放到咁大，但一周幾賽就踢死班球員

講就咁講

外加一個足總杯四強出局

阿sir都唔會場場贏

Official: Martin Atkinson appointed referee for Leicester City vs #mufc on Sunday #mulive

是但啦 個個都廢

佢幫西班牙拎過世界盃
有咩咁遺憾

只要唔係癲恩就得架喇

艾堅遜都係仆街黎
只係好癲恩少少少少少

俾夠錢就就有12碼

上場李城個新仔左閘56號派兩下大膠輸波

如果琴晚係老費教的話，半場應該飛左普巴boot
當年碧咸又係類似做人牆累輸波俾人飛boot，然後賣去皇馬

我哋都識派

係明明一個爛打b2b 一個 dlp 理論上好夾
但佢兩個踢落就完全唔得

上場__個新仔左閘5x號派n下大膠輸波

我地有53

鬥派膠黎講

一個無表現直接累和波
一個齋無表現

攬個老死攬到想更衣室內鬨名宿好波

嗰屆佢冇入選

自膠 以為講ddg

西甲高potential中堅去修頓

踢兩季咪轉手賣俾猁狗

呢個大隻過vvd

黑人中堅唔睇好

最仆街係加利佬果班
普巴永遠ger住
以前福頭dup低頭狗衝唔見屌下

福個光環有排燒
慈善大亨 青訓 英人

Thiago wants to join Liverpool and Bayern expect around €30m. However, the English club has doubts over Thiago's age & whether he'd fit into the team. In addition, LFC are working within a limited budget, which is why they didn't sign Werner although Klopp wanted him [Kicker]

搶啦

每個國家最多得五隊

阿狗新衫個pattern

ddg同麥隊應該係諗住用光環救普巴
佢地係專登派彩

明明大家都係adidas 點解人哋件衫啲設計好睇啲

佢地新衫個暗花好睇咩

低調同高調既分別 雖然宜家普巴都識靜靜地

我曼幾時出新波衫

堅尼諗住郁埋手添 有名氣啲名宿麻煩啲

起碼有心思過我哋啦
人哋個手袖位有design左一個褶位
我曼啲衫都冇玩過呢啲啦

車仔和波就入硬4

車 63 +1 =64

曼贏 ，66， 李62
和 曼64 李63
李贏 曼63 李65

車仔輸 63 （要曼贏先有4 ）
曼贏 ： 曼66 李62
和 曼64 巨63
李贏 曼63 李65

下場車起碼拎1 分 我曼玩完

上季個件求其加d黑色

車主場點都攞到一分

費sir唔會買返普巴咁on9

再bin

安東尼奧笑妹

The priority of #Guardiola for the next season is the signing of a new centre-back. Kalidou #Koulibaly remains Pep’s first choice, but #Napoli ask €80M at least to sell him. Nathan #Ake (Bournemouth) and Milan #Skriniar (Inter) are the plans B of Citizens. #transfers #MCFC

加利佬算鳩數喇 當年...@

鏝買到史堅又重整完防線

真 唔睇好
波底差 技術粗糙 唔係用腦踢

Luke Shaw drove himself into Carrington this morning after being previously driven in by his partner due to an ankle injury #mulive [men]

走向fletcher/cleverley都還好
top fit的話點都有正選後備之間既實力
走向似gibson就大獲

軌拎1分 我地唔可以拎1分

救12碼廢又唔可以入晒閪龍數既
要屌既蝗臨開波先講簽盧蛇搞到西足總臨陣炒盧蛇個壇大龍鳳先最傷

Solskjær and Mike Phelan felt #mufc needed nine new players when they took over permanently. #udlatest [@TelegraphDucker]

簽咗4個 仲差5個

常規正選
06-07 Scholes + Carrick
07-08 Anderson + Carrick / Anderson + Hargreaves / Scholes + Carrick
08-09 Anderson + Carrick / Scholes + Carrick
09打後 Carrick + Fletcher / Scholes + Carrick / Fletcher + Scholes / Carrick + Cleverley / Cleverley + Anderson
有期明明係卡域克拍費查打工兵陣勁到俾人吹奏，可惜之後費查有病，就再見唔返呢個組合係07/08個陣Carrick拍Hargreaves 先至分工不清
不過後c朗時期對強隊真係經常打451，Carrick Fletcher Scholes 或者Giggs 打三中場，但點都未至於完全唔得吧

可以 我地和會贏李城一分第四

突然發現佢曼聯生涯救到個3球12m都係佢右下角

9個差唔多 可以喺降班隊執啲肯打後備既返黎

sor 係第三

carrick+fletcher最好應該係08/09個季?
就係fletcher 4強張紅牌搞到決賽畀疤狗sm

#mufc are delaying decisions on signings amid uncertainty over Champions League qualification. Senior United figures have held a meeting last week to discuss transfers. #udlatest [@samuelluckhurst]

李斯特城[0/+0.5] 對 曼聯[0/-0.5] 26/07 23:00 1.90 1.86

Luke Shaw drove himself into Carrington this morning after being previously driven in by his partner due to an ankle injury #mulive [men]

有機回歸了

車路士[-0.5/-1] 對 狼隊[+0.5/+1] 26/07 23:00 2.06 1.73

車和了

sorry 只有佢兩個夾真係完全唔得
on paper打工兵陣勁當時係冇出現過
永遠要有個史高斯係中間先work
唔work個期已經唔關費查有病事
至少一兩年後

08/09 fletcher打得好好，呢季開始多咗好多球迷好想佢係場上，歐聯決賽真係差咗佢不過個期鋒芒都始終係c朗朗尼貝碧迪維斯，同埋防守打得好好，冇咩人會大讚中場組合。carrick+fletcher俾人讚係超人v個季，低調工兵陣，但同時都有好多人鬧中場積弱無創造力。

即係星期日之後先開工

其實安東尼係同般奴笑佢
唔知普巴會唔會玻璃心反般奴

以我睇盤咁多年 軌今次真係坐和望贏 靠狼隊先靠自己

件黑色幾靚
有玫瑰紋
同埋球迷版都用左膠章

狼本身都要贏先有歐霸打
點都會搏啦

普巴我屌你老母呀

痴線佬

唔贏就靠軌贏阿

其實預左 木狗擺明睇下季有冇歐聯踢先再睇簽咩人

你睇盤咁多年 呢個點睇

平半好抵買
希望唔會夾埋和波

點會, 個個覺得車要3分, 實贏

贏一粒都唔洗輸

和波黎

以我睇盤咁多年經驗
和波
半場0:1
全場1:1

新波衫係咪等埋Sancho先公佈

雙核不和

連登都係咁啦
早兩年福馬俾摩狗迫逼嗰陣
馬仔冇波入/柒一場 班反馬就自動衝出嚟柒
福仔柒相同嘅嘢 班反馬潛撚到落地核 永遠無人jer福

木狗做野未

一直都係咁講架啦
無歐聯會少左錢

睇盤咁多年，發左達未

排第3都多筆錢過第4

講真
俾隊友搵對面隊啲人一齊笑真係唔好受
以前中學班際比賽我入咗og
場波最尾輸咗
之後個隊友同隔離班嘅笑我

咁你柒俾人笑好正常

依幾場得馬仔Keep到狀態咪一樣俾人捉住嚟屌

1001

當住我面講笑咁笑我都冇問題嘅
但佢喺背後同隔離班啲對手笑我

我覺得普巴個人幾有氣量
係比人感覺好似MK仔細路仔脾氣咁
之前佢現場比球迷圍屌 無嬲仲要同球迷SAY SORRY咁
摩二季兩個明顯不和，但都恭喜摩佬嬴波
佢都幾識做人 應該唔會咁小事嬲掛...

999

咁又衰啲
係fd嘅應該會當面笑